係班細路面前打老婆先係真正既男人

衲d好波

今晚打老婆

食狗肉 打女人
好男人